[限波台清]有乜野台你覺得係唔需要有🤣

我先

創意台
成堆戇鳩以為自己好撚醒
學人講啲1Q題
其實一啲都唔creative 唔好笑

體育台

g

你去寵物台啦

成日公審人地系G

唔好騎劫個post

成人台 我覺得有勞狗既j圖已經足夠
當然唔少得波台名g

Agger

波台以外都冇需要啦

Why ar ching

上班台

Why

波台以外

感

成人台